其實入唔入村係黑警決定

班差佬實守撚住

agger成立忍者小隊
好似今日突擊何妖墳墓
低成本高效率

但要預咗做既成績好易俾人sidetrack
始終打鬥畫面好吸引人目光

另外一出事就無人照應
極端結果上黎可能有人割庶

但我支持要有e種隊伍

咪玩
搞墳墓係白衫人做
外人一行入村已經俾狗吠到仆街

Sor收錯風

唔好意見阻一阻大家
7.28去上環！
唔好忘記個36槍！
唔好忘記中槍既義士！！！